張伯倫比球迷串

哈

been saying that for ten years

等睇100分鏟草

5場先一場正選
坐後備鏟啊

完場幫人剪草就有

咁柒都播出街

自取奇辱你話美欺拍就話啫

比fowler撚姐